有冇養開蝸牛既巴打？

前日落完雨帶左佢返黎
上網睇過啲人養巴經驗話蘿蔔係好好既食材
但我比左佢又唔食
其實佢中意食咩？

同佢地成日爬上盒頂倒立係咪正常？

俾生菜啦

無啦啦捉走佢 人地老母會點諗？
你都有屋企人架

我上次睇左段片 見到隻蝸牛吃左隻蚯蚓
原來佢個嘴可以張到勁大勁得人驚

養過 要泥 水（唔好濕到水浸）
俾青瓜 生菜都得
掉少少雞蛋殼碎俾佢（meet走殼入面層「衣」，蛋殼係補鈣用）
最好餵野食個陣拎佢上泥面，因為佢地好多時鑽入泥入面 唔識食野

利申bb養到變大牛

有冇話咩泥先得

普通泥（唔要入面有肥料成分）

其實係咪因為我冇泥所以佢先成日爬上盒頂倒立??
你果D會唔會爬上盒頂

蝸牛蝸牛

正常
我個啲都會

好得意!!!!!! 想養好耐
但比老母話嘔心唔比養

好似同噴火駝同一個地方捉

係咪玩開385 熔岩蝸牛無得捉，捉熔岩蟲升上去進化

好似就咁放入有植物嘅花盆放養就得
唔使困住

我又係落雨果陣執，養左7隻

一晚就走曬啦

佢地中意食生菜，偶爾可以喂下水果
千奇唔好餵有鹽分既食物
佢地倒吊係好正常既事，蝸牛都係傾向癡住墻壁或者天花板行動

仲有一個佢地唔落地既原因，就係有太多積水係地下，所以爬去相對乾爽既墻上面。
你可以鋪d吸水既底材係地下，保持潮濕又唔會有積水，佢地就會落返地下鳩爬

我果隻都今日都仲唔肯食野.蘿蔔同菜葉都唔食.
餵埋佢口佢直行直過就算

你點解成日通街執野玩

精靈訓練員

蝸牛多唔多菌

有大量寄生蟲

好多汁

唔拎嚟生食都無乜問題